Будут проигнорированы файлы 
# Локальные директории .terraform
**/.terraform/*

# .tfstate файлы
*.tfstate
*.tfstate.*

# Файлы журналов сбоев
crash.log
crash.*.log

# Файлы с паролями и конфидициальной информацией 
*.tfvars
*.tfvars.json

# Файлы переоперделения ресурсов
override.tf
override.tf.json
*_override.tf
*_override.tf.json

# Файлы конфигурации командной строки
.terraformrc
terraform.rc
